[緊急]收到風，元朗廣場1點左右有白衫人出刀無差別桶人

啱啱元朗朋友打嚟，叫我千祈唔好入元朗，因為元朗廣場1點左右有白衫人出刀無差別桶人，好彩俾幾個黑衣人禁住左，大家小心

我唔會叫大家唔去，但去到現場要好警覺同小心

推

收皮啦 2點啦

2點都過左喇喎 人呢

唔好推 唔好理 由佢沉

Blcoked

叫我收皮個d睇下以下個 post 啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰